有咩券商可以玩到美股otc market

除左firstrade....但電匯手續費好貴 仲有無其他揀

ib 應該都可以